有冇資深朋友記得當年蘇聯解體前嘅情況？

共產政權始終都係行唔通